msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TraymondR 1.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: tabris17\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Language-Name: 臺灣正體\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"

#: tformbackground.actionapplyrules.caption
msgid "Apply Rules"
msgstr "套用規則"

#: tformbackground.actionautominimize.caption
msgctxt "tformbackground.actionautominimize.caption"
msgid "Auto-minimize"
msgstr "自動最小化"

#: tformbackground.actionclose.caption
msgctxt "tformbackground.actionclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: tformbackground.actionexit.caption
msgctxt "tformbackground.actionexit.caption"
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: tformbackground.actionopen.caption
msgctxt "tformbackground.actionopen.caption"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: tformbackground.actionrestoreall.caption
msgctxt "tformbackground.actionrestoreall.caption"
msgid "Restore All"
msgstr "全部還原"

#: tformbackground.actionrestorelast.caption
msgctxt "tformbackground.actionrestorelast.caption"
msgid "Restore Last Window"
msgstr "還原上一個視窗"

#: tformhotkey.buttoncancel.caption
msgctxt "tformhotkey.buttoncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tformhotkey.buttonok.caption
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: tformhotkey.caption
msgctxt "tformhotkey.caption"
msgid "Hotkey"
msgstr "快速鍵"

#: tformhotkey.labelhotkey.caption
msgid "Press any shortcut key"
msgstr "按下任意組合鍵"

#: tformmain.actionabout.caption
msgctxt "tformmain.actionabout.caption"
msgid "About"
msgstr "關於"

#: tformmain.actionabout.hint
msgctxt "tformmain.actionabout.hint"
msgid "About"
msgstr "關於"

#: tformmain.actiondesktop.caption
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: tformmain.actiondesktop.hint
msgctxt "tformmain.actiondesktop.hint"
msgid "Ordinary windows on desktop"
msgstr "桌面上的視窗"

#: tformmain.actionexit.caption
msgctxt "tformmain.actionexit.caption"
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: tformmain.actionlicense.caption
msgctxt "tformmain.actionlicense.caption"
msgid "License"
msgstr "授權"

#: tformmain.actionoptions.caption
msgctxt "tformmain.actionoptions.caption"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: tformmain.actionoptions.hint
msgctxt "tformmain.actionoptions.hint"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: tformmain.actionrules.caption
msgid "Rules"
msgstr "規則"

#: tformmain.actiontray.caption
msgctxt "tformmain.actiontray.caption"
msgid "Tray"
msgstr "系統匣"

#: tformmain.actiontray.hint
msgctxt "tformmain.actiontray.hint"
msgid "Windows managed by program"
msgstr "由程式管理的視窗"

#: tformmain.menuitemgithub.caption
msgctxt "tformmain.menuitemgithub.caption"
msgid "GitHub Repo"
msgstr "GitHub 倉庫"

#: tformmain.menuitemhelp.caption
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: tformmain.menuitemissue.caption
msgctxt "tformmain.menuitemissue.caption"
msgid "Report Issue"
msgstr "回報問題"

#: tformmain.menuitemusage.caption
msgctxt "tformmain.menuitemusage.caption"
msgid "Usage"
msgstr "使用說明"

#: tformmain.toolbuttonmenu.hint
msgctxt "tformmain.toolbuttonmenu.hint"
msgid "Main menu"
msgstr "主選單"

#: tformmain.toolbuttonrules.hint
msgid "Custom rules"
msgstr "自訂規則"

#: tformmain.toolbuttontray.hint
msgid "Minimized windows in tray"
msgstr "最小化至系統匣的視窗"

#: tpagedesktop.actionautotrayicon.caption
msgid "Auto to Tray Icon"
msgstr "自動到系統匣圖示"

#: tpagedesktop.actionautotraymenu.caption
msgid "Auto to Tray Menu"
msgstr "自動到系統匣選單"

#: tpagedesktop.actionclose.caption
msgctxt "tpagedesktop.actionclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: tpagedesktop.actionclose.hint
msgid "Close window"
msgstr "關閉視窗"

#: tpagedesktop.actioncopyclass.caption
msgctxt "tpagedesktop.actioncopyclass.caption"
msgid "Window Class"
msgstr "視窗類別"

#: tpagedesktop.actioncopyentirerow.caption
msgctxt "tpagedesktop.actioncopyentirerow.caption"
msgid "Entire Row"
msgstr "整列"

#: tpagedesktop.actioncopyname.caption
msgctxt "tpagedesktop.actioncopyname.caption"
msgid "Window Name"
msgstr "視窗名稱"

#: tpagedesktop.actioncopypath.caption
msgctxt "tpagedesktop.actioncopypath.caption"
msgid "Application Path"
msgstr "程式路徑"

#: tpagedesktop.actionflash.caption
msgid "Flash"
msgstr "閃爍"

#: tpagedesktop.actionlocate.caption
msgid "Open File Location"
msgstr "開啟檔案所在位置"

#: tpagedesktop.actionnewrule.caption
msgctxt "tpagedesktop.actionnewrule.caption"
msgid "New Rule"
msgstr "新增規則"

#: tpagedesktop.actionnewrule.hint
msgid "New rule from the window"
msgstr "依視窗建立新規則"

#: tpagedesktop.actionproperties.caption
msgid "File Properties"
msgstr "檔案屬性"

#: tpagedesktop.actionrefresh.caption
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: tpagedesktop.actiontopmost.caption
msgctxt "tpagedesktop.actiontopmost.caption"
msgid "Always on Top"
msgstr "保持最上層"

#: tpagedesktop.actiontrayicon.caption
msgid "To Tray Icon"
msgstr "至系統匣圖示"

#: tpagedesktop.actiontraymenu.caption
msgid "To Tray Menu"
msgstr "至系統匣選單"

#: tpagedesktop.buttonminimize.caption
msgctxt "tpagedesktop.buttonminimize.caption"
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: tpagedesktop.labelmanaged.caption
msgctxt "tpagedesktop.labelmanaged.caption"
msgid "Auto-minimize"
msgstr "自動最小化"

#: tpagedesktop.listview.columns[0].caption
msgctxt "tpagedesktop.listview.columns[0].caption"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: tpagedesktop.listview.columns[1].caption
msgctxt "tpagedesktop.listview.columns[1].caption"
msgid "Handle"
msgstr "視窗代碼"

#: tpagedesktop.listview.columns[2].caption
msgctxt "tpagedesktop.listview.columns[2].caption"
msgid "Class"
msgstr "類別"

#: tpagedesktop.listview.columns[3].caption
msgctxt "tpagedesktop.listview.columns[3].caption"
msgid "PID"
msgstr "程序 ID"

#: tpagedesktop.listview.columns[4].caption
msgctxt "tpagedesktop.listview.columns[4].caption"
msgid "Application"
msgstr "程式"

#: tpagedesktop.menuitemcopy.caption
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: tpagedesktop.menuitemminimize.caption
msgctxt "tpagedesktop.menuitemminimize.caption"
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: tpagelicense.headertitle.caption
msgctxt "tpagelicense.headertitle.caption"
msgid "License"
msgstr "授權"

#: tpageoptions.actionconfigdir.caption
msgctxt "tpageoptions.actionconfigdir.caption"
msgid "..."
msgstr "..."

#: tpageoptions.actionconfigdir.hint
msgid "Open Config Directory"
msgstr "開啟設定資料夾"

#: tpageoptions.actionhotkeybind.caption
msgid "Bind"
msgstr "綁定"

#: tpageoptions.actionhotkeyclear.caption
msgctxt "tpageoptions.actionhotkeyclear.caption"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: tpageoptions.actionhotkeyreset.caption
msgctxt "tpageoptions.actionhotkeyreset.caption"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: tpageoptions.buttoneditrules.caption
msgctxt "tpageoptions.buttoneditrules.caption"
msgid "Edit Rules"
msgstr "編輯規則"

#: tpageoptions.buttonlanguage.caption
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: tpageoptions.checkboxautominimize.caption
msgid "Enable auto-minimize to tray"
msgstr "啟用自動最小化至系統匣"

#: tpageoptions.checkboxautorun.caption
msgctxt "tpageoptions.checkboxautorun.caption"
msgid "Autorun at system startup"
msgstr "開機自動啟動"

#: tpageoptions.checkboxicongrouped.caption
msgid "Group tray icons by application"
msgstr "系統匣圖示依程式分組"

#: tpageoptions.checkboxmenugrouped.caption
msgid "Group tray menu items by application"
msgstr "系統匣選單依程式分組"

#: tpageoptions.checkboxnotification.caption
msgid "Show notification when window is auto-minimized"
msgstr "視窗自動最小化至系統匣時顯示通知"

#: tpageoptions.checkboxruleonstartup.caption
msgctxt "tpageoptions.checkboxruleonstartup.caption"
msgid "Apply rules to existing windows at startup"
msgstr "程式啟動時套用規則到現有視窗"

#: tpageoptions.checkboxuserules.caption
msgctxt "tpageoptions.checkboxuserules.caption"
msgid "Enable custom rules"
msgstr "啟用自訂規則"

#: tpageoptions.checkgroupsystemmenu.caption
msgid "Window System Menu"
msgstr "視窗系統選單"

#: tpageoptions.dividerbeveladvanced.caption
msgctxt "tpageoptions.dividerbeveladvanced.caption"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: tpageoptions.dividerbevelgeneral.caption
msgctxt "tpageoptions.dividerbevelgeneral.caption"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: tpageoptions.dividerbevelhotkey.caption
msgctxt "tpageoptions.dividerbevelhotkey.caption"
msgid "Hotkey"
msgstr "快速鍵"

#: tpageoptions.labelconfigdir.caption
msgid "Config directory"
msgstr "設定資料夾"

#: tpageoptions.labellanguage.caption
msgctxt "tpageoptions.labellanguage.caption"
msgid "Select language"
msgstr "選擇語言"

#: tpageoptions.listviewhotkeys.columns[0].caption
msgctxt "tpageoptions.listviewhotkeys.columns[0].caption"
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: tpageoptions.listviewhotkeys.columns[1].caption
msgctxt "tpageoptions.listviewhotkeys.columns[1].caption"
msgid "Key"
msgstr "按鍵"

#: tpageoptions.listviewhotkeys.columns[2].caption
msgid "Conflict"
msgstr "衝突"

#: tpagerules.actionclose.caption
msgctxt "tpagerules.actionclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: tpagerules.actiondelete.caption
msgctxt "tpagerules.actiondelete.caption"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: tpagerules.actionnew.caption
msgctxt "tpagerules.actionnew.caption"
msgid "New"
msgstr "新增"

#: tpagerules.actionopen.caption
msgctxt "tpagerules.actionopen.caption"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: tpagerules.actionsave.caption
msgctxt "tpagerules.actionsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: tpagerules.checkgrouptriggeron.caption
msgid "Trigger On"
msgstr "觸發條件"

#: tpagerules.editapppath.texthint
msgid "Window owner process file path"
msgstr "視窗所屬程式的檔案路徑"

#: tpagerules.editrulename.texthint
msgid "Unique name"
msgstr "唯一名稱"

#: tpagerules.editwindowclass.texthint
msgid "Immutable property of the window"
msgstr "視窗的不可變屬性"

#: tpagerules.editwindowtitle.texthint
msgid "Text in the window title bar"
msgstr "視窗標題列文字"

#: tpagerules.labelapppath.caption
msgctxt "tpagerules.labelapppath.caption"
msgid "Application Path:"
msgstr "程式路徑:"

#: tpagerules.labelminimizeto.caption
msgctxt "tpagerules.labelminimizeto.caption"
msgid "Minimize to: "
msgstr "最小化至:"

#: tpagerules.labelrulename.caption
msgid "Rule Name:"
msgstr "規則名稱:"

#: tpagerules.labelwindowclass.caption
msgid "Window Class:"
msgstr "視窗類別:"

#: tpagerules.labelwindowtitle.caption
msgid "Window Titile:"
msgstr "視窗標題:"

#: tpagerules.panelwelcome.caption
msgid "Select a rule from the left list to edit or create a new"
msgstr "從左側列表選擇規則進行編輯或新增新規則"

#: tpagerules.radiogroupnotification.caption
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: tpagetray.actionrestore.caption
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: tpagetray.actionrestoreall.caption
msgctxt "tpagetray.actionrestoreall.caption"
msgid "Restore All"
msgstr "全部還原"

#: tpagetray.actionrestorelast.caption
msgctxt "tpagetray.actionrestorelast.caption"
msgid "Restore Last Window"
msgstr "還原上一個視窗"

#: tpagetray.listview.columns[0].caption
msgctxt "tpagetray.listview.columns[0].caption"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: tpagetray.listview.columns[1].caption
msgctxt "tpagetray.listview.columns[1].caption"
msgid "Pos"
msgstr "位置"

#: tpagetray.listview.columns[2].caption
msgctxt "tpagetray.listview.columns[2].caption"
msgid "Handle"
msgstr "視窗代碼"

#: tpagetray.listview.columns[3].caption
msgctxt "tpagetray.listview.columns[3].caption"
msgid "Class"
msgstr "類別"

#: tpagetray.listview.columns[4].caption
msgctxt "tpagetray.listview.columns[4].caption"
msgid "PID"
msgstr "程序 ID"

#: tpagetray.listview.columns[5].caption
msgctxt "tpagetray.listview.columns[5].caption"
msgid "Application"
msgstr "程式"

#: traynard.strings.check_group_system_menu_label_1
msgid "Add \"Minimize to Tray Icon\" to every window menu"
msgstr "將「最小化至系統匣圖示」加入所有視窗選單"

#: traynard.strings.check_group_system_menu_label_2
msgid "Add \"Minimize to Tray Menu\" to every window menu"
msgstr "將「最小化至系統匣選單」加入所有視窗選單"

#: traynard.strings.check_group_system_menu_label_3
msgid "Add \"Always on Top\" to every window menu"
msgstr "將「保持最上層」加入所有視窗選單"

#: traynard.strings.error_close_window
msgid "Failed to close the window"
msgstr "無法關閉視窗"

#: traynard.strings.error_file_properties
msgid "Cannot access file properties"
msgstr "無法存取檔案屬性"

#: traynard.strings.error_get_os_version
msgid "Failed to get OS version info"
msgstr "無法取得作業系統版本資訊"

#: traynard.strings.error_no_selected_window
msgid "No selected window"
msgstr "未選取視窗"

#: traynard.strings.error_register_shell_hook_window
msgid "Failed to register shell hook window"
msgstr "無法註冊外殼掛鉤視窗"

#: traynard.strings.error_restore_window
msgid "Failed to restore window"
msgstr "無法還原視窗"

#: traynard.strings.error_set_topmost
msgid "Cannot set window topmost status"
msgstr "無法設定視窗最上層狀態"

#: traynard.strings.error_uwp_window
msgid "Unable to minimize the UWP app window"
msgstr "無法最小化 UWP 應用程式視窗"

#: traynard.strings.error_window_not_found
msgid "Window not found"
msgstr "找不到視窗"

#: traynard.strings.hotkey_minimize_to_icon
msgctxt "traynard.strings.hotkey_minimize_to_icon"
msgid "Minimize foreground window to tray icon"
msgstr "將前景視窗最小化至系統匣圖示"

#: traynard.strings.hotkey_minimize_to_menu
msgctxt "traynard.strings.hotkey_minimize_to_menu"
msgid "Minimize foreground window to tray menu"
msgstr "將前景視窗最小化至系統匣選單"

#: traynard.strings.hotkey_open_close
msgctxt "traynard.strings.hotkey_open_close"
msgid "Open/Close main window"
msgstr "開啟/關閉主程式視窗"

#: traynard.strings.hotkey_restore_all
msgctxt "traynard.strings.hotkey_restore_all"
msgid "Restore all windows"
msgstr "還原所有視窗"

#: traynard.strings.hotkey_restore_last_window
msgctxt "traynard.strings.hotkey_restore_last_window"
msgid "Restore the last window"
msgstr "還原上一個視窗"

#: traynard.strings.hotkey_toggle_autominimize
msgctxt "traynard.strings.hotkey_toggle_autominimize"
msgid "Toggle auto-minimize to tray"
msgstr "切換自動最小化至系統匣功能"

#: traynard.strings.hotkey_toggle_rules
msgctxt "traynard.strings.hotkey_toggle_rules"
msgid "Toggle custom rules"
msgstr "切換自訂規則功能"

#: traynard.strings.hotkey_toggle_topmost
msgctxt "traynard.strings.hotkey_toggle_topmost"
msgid "Toggle foreground window always on top"
msgstr "切換前景視窗最上層狀態"

#: traynard.strings.html_about_build_date
msgctxt "traynard.strings.html_about_build_date"
msgid "Build date:"
msgstr "建置日期:"

#: traynard.strings.html_about_compiler
msgctxt "traynard.strings.html_about_compiler"
msgid "Compiler:"
msgstr "編譯器:"

#: traynard.strings.html_about_feature_1
msgctxt "traynard.strings.html_about_feature_1"
msgid "Enable \"Minimize to tray\" for any window"
msgstr "啟用任意視窗最小化至系統匣功能"

#: traynard.strings.html_about_feature_2
msgctxt "traynard.strings.html_about_feature_2"
msgid "Convenient operation via global hotkeys"
msgstr "透過全域快速鍵方便操作"

#: traynard.strings.html_about_feature_3
msgctxt "traynard.strings.html_about_feature_3"
msgid "Enhance default system menu for any window (managed window)"
msgstr "強化任意視窗的預設系統選單（受程式管理視窗）"

#: traynard.strings.html_about_feature_4
msgctxt "traynard.strings.html_about_feature_4"
msgid "Automatically minimize windows based on user-defined rules"
msgstr "依使用者定義規則自動最小化視窗"

#: traynard.strings.html_about_intro
msgctxt "traynard.strings.html_about_intro"
msgid ""
"A desktop utility for minimizing any application window to the system tray, A.K.A. \"notification area\". The project is inspired by <a href=\"https://"
"github.com/fcFn/traynard\">Traymond</a> and completely rewritten in Lazarus (free pascal). The \"R\" in <strong>TraymondR</strong> stands for \"Remake\". "
msgstr ""
"一款桌面工具，可將任意程式視窗最小化至系統匣（又稱「通知區」）。本專案靈感來源於 <a href=\"https://github.com/fcFn/traynard\">Traymond</a>，並以 Lazarus"
"（Free Pascal）完全重寫。「TraymondR」中的「R」代表「重製」。"

#: traynard.strings.html_about_license
msgctxt "traynard.strings.html_about_license"
msgid "License:"
msgstr "授權:"

#: traynard.strings.html_about_maintainer
msgctxt "traynard.strings.html_about_maintainer"
msgid "Maintainer:"
msgstr "維護者:"

#: traynard.strings.html_about_source_code
msgctxt "traynard.strings.html_about_source_code"
msgid "Source code:"
msgstr "原始碼:"

#: traynard.strings.html_about_title
msgctxt "traynard.strings.html_about_title"
msgid "About"
msgstr "關於"

#: traynard.strings.html_about_version
msgctxt "traynard.strings.html_about_version"
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: traynard.strings.menu_item_always_on_top
msgctxt "traynard.strings.menu_item_always_on_top"
msgid "Always on Top"
msgstr "保持最上層"

#: traynard.strings.menu_item_minimize_to_tray_icon
msgid "Minimize to Tray Icon"
msgstr "最小化至系統匣圖示"

#: traynard.strings.menu_item_minimize_to_tray_menu
msgid "Minimize to Tray Menu"
msgstr "最小化至系統匣選單"

#: traynard.strings.menu_item_restore_group
msgid "Restore Group"
msgstr "還原整組"

#: traynard.strings.msg_question_delete_rule
#, object-pascal-format
msgid "Delete rule \"%s\"?"
msgstr "是否刪除規則 \"%s\"?"

#: traynard.strings.msg_question_save_rule
#, object-pascal-format
msgid "Save rule to \"%s\"?"
msgstr "是否儲存規則至 \"%s\"?"

#: traynard.strings.msg_rule_app_path_required
msgid "App path is required"
msgstr "程式路徑為必填"

#: traynard.strings.msg_rule_name_duplicate
msgid "Rule name is duplicate"
msgstr "規則名稱已重複"

#: traynard.strings.msg_rule_name_required
msgid "Rule name is required"
msgstr "規則名稱為必填"

#: traynard.strings.msg_rule_notification_required
msgid "Notification condition is required"
msgstr "通知條件為必填"

#: traynard.strings.msg_rule_trigger_on_required
msgid "Trigger condition is reuqired"
msgstr "觸發條件為必填"

#: traynard.strings.msg_rule_window_class_required
msgid "Window class is required"
msgstr "視窗類別為必填"

#: traynard.strings.msg_rule_window_title_required
msgid "Window title is required"
msgstr "視窗標題為必填"

#: traynard.strings.msg_windows_restored
#, object-pascal-format
msgid "%d window(s) restored"
msgstr "已還原 %d 個視窗"

#: traynard.strings.msg_windows_restored_failed
#, object-pascal-format
msgid "%0:d window(s) restored, %1:d failed"
msgstr "成功還原 %0:d 個視窗, 失敗 %1:d 個"

#: traynard.strings.msg_window_minimized
msgid "Window minimized"
msgstr "視窗已最小化"

#: traynard.strings.msg_window_restored
msgid "Window restored"
msgstr "視窗已還原"

#: traynard.strings.text_any
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: traynard.strings.text_contains
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: traynard.strings.text_ends_with
msgid "Ends with"
msgstr "結尾為"

#: traynard.strings.text_equals
msgid "Equals"
msgstr "等於"

#: traynard.strings.text_icon
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: traynard.strings.text_menu
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: traynard.strings.text_regex_match
msgid "Regex match"
msgstr "正規表示式匹配"

#: traynard.strings.text_starts_with
msgid "Starts with"
msgstr "開頭為"

#: traynard.strings.text_tray_icon
msgid "Tray Icon"
msgstr "系統匣圖示"

#: traynard.strings.text_tray_menu
msgid "Tray Menu"
msgstr "系統匣選單"

#: traynard.strings.text_yes
msgid "Yes"
msgstr "是"
